［千奇唔好］大家唔好用屎魔法加roadblock

推

好賤

cu比人斷咸水d hall會唔會變屎魔法提煉場

d 藍絲用腳踢